BNO造就廢中廢老英國夢

好多做左四十幾五十年人，字都唔識隻都仲想執水尾移民，不如英國留個位畀後生仔走仲好

人係貪心的

你咪由佢地去囉，洗曬成副身家就會翻黎

呢班反而唔會去囉

當年後生唔走

23~30個班有BNo會走 40歲有產階級都會走 50個d好多都走唔到 因為comfort zone問題

去完洗曬錢再篤灰

你都咪話唔過癮

佢地最想係香港繼續尋租食老本

英國都話無上限，後生既都可以去
除左無BNO果d後生仔

佢地頂到就係

篤佢哋灰

佢哋過左去就冇得去廣東省兩日團打邊爐按腳
慘撚過叫佢去死

Exactly
班無文化老野反而期待上面開返關

5年後加唔到1

咁先好
唔理佢藍定黃
藍既走，會帶千幾萬走
d藍最鐘意跟風……

一走就幾萬幾廿個藍帶住幾百萬走
呢鋪港共都唔知點拆

窮藍連英文都唔識多隻，又見到去到英國無福利，要讀書或者工作先留得底，自然會留係香港食綜援

唔識英文去英國玩自閉？

點樣「留個位畀後生仔走」？

英國都無SET QUOTA

你咪去囉

50個d唔係走唔到

係唔想走, 選擇唔走

無BNO咪去加拿大囉

加拿大話開新 PATH比佢地

佢哋去到分分鐘做埋啲藍絲小粉紅嘅行為跟住比人哋排華
狗改不了吃屎

香港好食好住先唔會走

如果真係30萬香港人一齊去,
英國一個郡實然獨立都得

有fish & chips

肯講過去浸返幾年 應該都夠生活既

佢哋去到都唔侵佢哋玩啦 on9仔

廢老去到只會留起唐人街一年都講唔到10隻英文字點會自閉

冇人請 去托柒？

成個歐洲都有排玩

中餐館超市又多一堆廉價勞工

點睇都要考ielts 全7先啦

由佢哋去囉！
你估佢哋涯到半年？
英文又唔識、又唔融合英國文化
最緊要係無米飯到肚

可能他們有需求 令你有工開

開左未

都要識啲英文
hand job blow job 都唔撚識點搞

照你咁講香港人會出現斷層

淨低個啲咪係窮撚後代

50個啲靠23~30帶埋走

不阻止
幫英國谷經濟

佢地老左可能就比較需要依賴香港d醫療住屋福利

出現左好耐架啦
如果唔係又點會畀美心呢個支那企業出聲講要放棄2-3代人呢?

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

已經唔係斷唔斷層
留得低係香港既人，都唔會比大陸公司相信
會一步一步食左香港，香港人成被隱性排斥
好似金融行業一樣

依班人唔會走 你都識講佢哋字都唔識多隻 又無乜技術
點去？

好明顯英國要利用佢哋

有嘅, 不過俾華人餐館老細奴役囉

大家收到一萬蚊記得捐錢啦

議會戰線
35+初選

黃子悦選舉經費

國際戰線
HK Watch

攬炒團隊經費

美國HKDC

我覺得30-4x果班屋企有小朋友,又有返少少錢既中產多數都會走,
冇咩錢果班,就算自己唔走都應該會送d仔女走,
有錢又唔走既多數係收成期,有份好工,去外國搵唔返一樣人工既人,
一係就退休,不理世事,唔想熟應新生活既老人

愛蟈果班就唔洗討論

不如咁諗
其實佢地帶埋D資產走 可能加速攬炒

係外國俾人奴役,有法律保護你

香港?

全部都未開 BNO都係 要等內政部正式公布

5眼高層應該仲傾緊攤分工作

嗰班先唔會走，個個諗住自己去搵唔返個人工，仔女戴小紅巾唱紅歌？ WFC, 最緊要自己仲可以話俾人知自己係咩咩專業人士，搵幾多錢

去左英國點去中國叫雞

開左睇細節再揀

你去到英國唔做嘢, 齋靠食息渡日, 一年收入唔過12500鎊唔駛交入息稅

但係你租樓/買樓住就要交council tax / property tax, 長住就要畀health surcharge, 咪以為係免費畀子女入學同睇醫生

你真係當自己移民咩

97咁

有幾多人覺得去英國唔洗做野?

香港人係香港多數都唔拎綜援啦

好希望23歲以下都走到

依家同移民有好大差別咩?
你拎住唔同專業既學歷, 梗係要評估一下邊個國家出路多啲

學好基本會話，去到堂堂正正生活，五年好快過

Ching係難搵方案嚟㗎 係人哋揀你唔係你揀人哋

走啦仆街

你都可以揀去邊個國家做難民架
有咩衝突
例如你有BNO咪去英國, 無BNO既咪揀其他國家其中一個囉

以前唔出黎反抗
但宜家又爭住第一個走
正仆街

四五十未必係廢中廢老，亦都可能係和理非甚至係手足，唔好一碌棍打一船人

你估真係你揀人咩， 如果你有得揀， 你一早走得啦

香港層樓放租 過英國住 你都咪話唔爽皮

廢中我幫你哋架

大把中產層樓升咗幾個開, 按咗就大把錢

老公留係香港繼續返工供樓還二按直到冇得撈為止, 老婆帶子女過去英國買樓讀書, 計落仲平過係香港供細路讀國際學校/直資, 又可以幫細路攞埋BC

早D過去細路就越早入藉, 升英國大學可以交本地人學費, 咁又慳返成百萬元嘅留學錢, 點解唔做?

英國大把中國留學生做雞
仲有一堆HKSAR PASSPORT WH VISA

做乜鳩呀
講緊5眼都開放既時候呀
心目中實有邊一兩個國家係你想揀架啦

我都想去，不過好多英文字都唔識

賣咗香港層樓
係英國買到2層樓

收租, 點解要做?

好多人本身就做緊依樣野
fulfill哂移民政策, 過到去退休咁既生活

23-30有班友呢三年買左樓，唔走得

其實都幾撚煩人哋以前唔平權又屌，到而家比個機會你又屌如果啲廢老廢中想走咪由鳩佢地走囉

完全諗唔到有咩原因唔走
仲係度扭扭擰擰既人都唔知諗緊乜

好多支那/亞洲雞

遲下香港變集中營,

d細路大個左冤你,做咩當年有得走去外國唔走,

同d唔申請bno/唔幫仔女申請bno既廢老一樣

英國收租無賺得咁多
香港賣一層, 租一層就最撚fit

我唔明點解有班ON覺得, 去到英國係仲要做...

一個人老咗，出入唔方便又要成日睇醫生，又要重稅。根本上去英國可能仲辛苦。

死傻鳩，未去已經諗住攞人地福利得嗰幾萬返大陸啦柒頭

英國出租個YIELD高過香港

睇你識唔識囉

真, 啲人好撚麻煩, 又要平權, 又要走廢老
咁你講乜撚野平權, 9唔搭8

英國放租回報率高過香港好多

班廢中廢老諗住過去呃褔利嘆世界, 英文又唔識多句, 班友真係諗住唔駛做有政府養

香港層樓收租,你要交英國稅

仲有如果層樓賣左後有錢賺,要交資產增值稅(好似成30%,唔肯定)

所以有心去英國既,多數都賣樓先走,唔係好蝕

香港租金全球第一, 睇中位平均數, 點會輸

老野：我留返幾個錢 放假去參加味力之旅唔好

佢地不知幾撚鍾意食水煮魚啲垃圾

咁你都要理解
用難民身份去的確要諗埋份工既

走資派 可恥

香港賣一層都可以係英國買到兩層
加埋就香港英國都收租, 仲唔fat

你都ON

香港租金全球第一 = 個金額

YIELD = 回報率

香港放租 YIELD < 2.5%

你咁蠢, 去到英國都生存唔到

去左英國住，外地所有收入包括香港租金收入
都要喺英國報稅
但呢啲就自律申報
唔報俾英國查到或者有人篤灰就等pk

唉, 佢咁蠢

去唔到英國係應該的

真係NATURAL SELECTION嚟

英國稅點樣check到你既收入來源係香港放租?

而家買機票你估咁易
仲要咁多人塞哂去英國，應該事旦五眼去一個都收。人哋航班地點點都多過英國

BNO本身係國籍, 唔需要申請庇護

難乜野民身份？

你咁蠢, 的確係應該去唔到英國

這是NATURAL SELECTION

去果時要報晒資產,
當然你犯法,又覺得佢捉你唔到,我冇野講
不過因為咁搞到冇左個居留權就

當送錢比英國

英國回報率好似高好多喎

咁要睇下你香港放租租金同英國放租租金既差距
你YIELD高啲但個基數差好多, 你都唔會賺得多

人地呢個年紀去到就嘆世界，香港外國幾個物業收租unun 腳。反而後生過去就真係要捱。

專注手足安危先？
英國物價唔平，班廢老放棄香港福利去挨五年無福利真係咁易？反而年輕手足比班廢老易啲搵嘢做

香港放租得兩釐，英國可以去到六釐，大家都要交英國稅，英國住落先賣香港樓仲要俾增值稅。唔知點解有人會諗留香港樓收租

香港物業屬海外的
如果你係英國本土物業就一定要交英國稅

曾經有人challenge 過 但我唔肯定你岩定我錯啦

Btw 供斷 加份 退休金 （5x提早退休）果堆人走得最快

我覺得好多人發緊國難財,我唔多信

冇BNO嘅人：

加拿大專收18至23 冇BNO 學生

日本專收金融人才

澳洲專收技術專業人士（假設）

到頭來就會發現其實每一種人其實可能淨係可以揀到一個地方fit自己。當然我哋有最終決定權去唔去 但係無可否認一開始人哋已經篩選左我哋去邊

依個時期平權, 同難民有乜野分別

講緊入藉之後定入藉之前果5年已經要?

香港其實有咩福利,
咁多年咪派左6000+10000囉
仲有去外國都有得拎

你係英國稅務居民, 你香港收租賣樓都會交英國稅

賣樓要在居英前, 否則要交好L甘嘅資產增值稅

走得就清埋香港資產, 點會仲諗住靠香港收入維生?

兩邊都要交稅, 報稅都煩死你.

遲吓支共玩嘢斷你香港米路(可以係反制BNO居英嘅手段之一), 又或美國認真玩制裁, 咁你走得去英國, 仲all in 係港樓?

你係香港同英國都係放同一個租金金額咪英國賺得多囉
但香港一個鳩盤都可以放皮幾兩皮既時間, 英國個度係咪可以賺返依個數先

洗曬成副身家，都夠鐘打柴啦。

Noted

所以都係個句, 要真係出左細節先知道自己岩邊度揀邊度
唔係個個人都只係中一個國家既條件既......

供樓果d走唔到

咁點解會有人逃到稅

所以最煩係賣樓,唔係短時間賣到,仲有遲下可能仲多人賣

一去就諗住攞福利好大機喺香港咬緊老綜
除左老人外，正常喺香港攞既福利最多都係公屋，但係人都知公屋要排隊問得去到有乜福利可以攞都係問緊錢啦

即日來回

你可以試吓， 但tax evasion 你申請settled status嗰陣一定會搞9你

CRS/AEOI已經實施咗一段時間，好多國家包括中國＆五眼etc全部訊息已經自動互通，英國係完全知道你喺香港/大陸/海外有幾多戶口有幾多錢幾多收入，你唔係唔知下話？

其實你理得人地咁多做？
佢有錢過到去生存到，係佢地本事
英國亦有審查，亦要年年續期

倒不如諗下如果走唔到，自己仲有咩退路

藍絲攞BNO或想移民去其他地方入來睇睇

最無聊係笑9人地去英國做奴工,
人地係香港咪又係做奴工

香港, 英國銀行有CRS reporting, 你香港收租入銀行就通晒天

你搞咁多嘢去到英國, 因為逃稅最後攞唔到BC, 兼違返居留條件成家被驅逐出境, 咁你仲會唔會去搏?

依家China Town仲係講隍語為主

同埋一定有人篤你灰你放心

香港放租，又係要交稅，咁咪交兩邊稅？

遲d 人多咪講返廣東話

英國依家係全球稅呀
你喺佢果到住，成為稅務居民就海外所有收入都要報
你可以瞞報，但被抽查到或被人篤灰，就後果自負

認真,
其實走得越多越好
你唔好理佢係咪藍, 只要佢成副身家走咗唔返黎
已經對政權有傷, 佢地留係度做小粉紅, 先係幫緊政權

去得英國就要學吓人地自律守規矩，交足應交嘅稅，做一個好公民，唔好仲成日用諗住點樣走精面果套。初時會覺得人地死蠢唔識走位，慢慢你會明白當中好處。

應該係

總之喺英國每年住夠18x日
已經係稅務居民身份不論咩國藉
所有海外收入都要報

督灰to MI5

但冇福利, 班廢老撚生存到5年
你5年鳩 FING
第6年點睇都唔似會批CITIZENSHIP

根本5年生活就係用黎FILTER冇工作能力唔識英文廢老

藍屍唔識英文唔會過去啦
玩幾個月咪死番黎香港

咁講都係一樣：

但冇福利, 班廢青撚生存到5年
你5年鳩 FING
第6年點睇都唔似會批CITIZENSHIP

根本5年生活就係用黎FILTER冇工作能力唔識英文廢青

你唔係覺得班廢柴真係入到藉

咁而家個POST講廢老ma
同埋後生英文差都仲有體力做下基層工
廢老連呢d都冇埋
再講20~30歲個批都叫有9年免費教育都叫有個底
廢老真係字都未必識多隻

不要有帶風向，英國都無限額，就算癈中癈佬去唔去都唔會攞左年青人機會

我意思就係咁，好多後生仔落街買個飯盒都會怕比人拉，長久落去會有驚恐症

咁你咪喺英國用同一舊錢買2間？

講緊23歲以下

要走就加按套返舊錢出嚟, 夠你過去英國買樓/5年生活費

你全家搬咗去英國住咗一排先沽香港層樓, 咁到時你香港層樓唔係main home, 就要畀CGT

兩公婆其中一人帶細路過去英國, 香港層樓就轉名去留港條友名下繼續自住(main home), 到賣樓嘅時候香港人頭(仲未係英國稅務居民), 唔駛交UK資產增值稅CGT, 清晒D資產先再過去英國 (頭盔: 最好問吓英國tax accountant)

香港物業聯名, 層樓有一半業權屬於居英嘅伴侶, 海外賣樓就應該要畀CGT, 至於英國會否因為夫婦關係點去追收海外賣樓收入CGT, 你真係要搵個英國稅務會計師問清楚

海底撈正

我都知佢問緊有無錢，佢咪講左住緊公屋户口得數萬囉人地英國一早都講左無福利比你，你得幾萬學咩人去英國

仲要又唔係今日先知大部分攞住BNO既都係廢中廢老，都唔知嘈乜唔通你地講要BNO平權嗰陣時以為淨係比90後啊

以前d有技術既都做得下既
近30年淨係發展金融仲有幾多有門手藝就唔知喇

英國今批就係俾啲垃撚圾公屋綜援有得走
後生/有能力/有錢嘅一早有其他途徑俾你過去

諗香港收租都on99你過得英國都係驚香港變到大陸咁揸住層樓放係香港，隨時樓都收埋你

咪係 喺香港有舊樓再劏開放租已經喺嗰邊舒舒服服生活, 仲洗搞咁多咩

唔好自high
到時香港人已經冇左件事 我淨係對大家將來對狗既感覺唔會變呢樣比較有信心少少

咁又唔一定 我朋友全家黃 佢父母5X-6X歲岩岩退休果d都可能會走

抽埋稅都仲有得嬴
香港樓市GOGOGO, 租租又咁多

71年已經有六年免費教育，80年加到九年。六十樓下冇乜人會唔識字，七丶八十以上果D當年大陸戰亂走難落黎冇你咁幸福冇機會接受教育，佢地都係大時代嘅犧牲品，你識字應該會明道理尊重吓老人家。

唔通唔篤收成期灰咩

唔識字會移到民

Agger

我估起碼每年都要俾一大筆做NHS fee，同時5+1年內唔准攞福利

所以叫班窮藍shit唔好諗住可以又食又拎

英國夢唔輪到佢哋發

三十萬香港人一齊去北愛
到時新教舊教一齊打香港人
幫人connected

我8976, 平均7.5
即係唔使去

要睇埋佢香港層樓幾時買
如果6，7年前買計當時買入價香港都好高yield

唔走一定怨
不過走左都可能怨

NHS surcharge
申請visa
申請入籍
呢度都一人要預十萬港元

去到坐係度咩都唔做都要交council tax同tv license fee，呢度又一年幾萬港元
如果一家四後真係預番一球流動資金穩陣d

help~! Fap fap fap OK?

廢老有公屋已經每月賺一萬，炒散拎綜援更加無敵
英國BNO頭五年剩係可以享受本地學費，其他福利全部無得拎

班公屋廢中廢老走到都捱唔到就算鳩數
最嬲係益左個班好撚藍既中產

畀佢老母上墳就得

對後生好、自己人嘅老人家會幫助佢哋去英國適應新生活

藍絲廢老我一定全力舉報， 我要你哋世世代代留喺中國做支那人

我要你有生之年畀你平時最鍾意嘅祖國折磨出賣

身為廢中, 我反而第一野諗到, 唔係移民, 而係四十幾碎人, 都可以WORKING HOLIDAY...........

50dollads 1揸 okay ?

姐係不理藍黃只要有人，有錢走就有損失，咁應唔應該吹大雞叫所有人走

歡迎黃嘅銀髮族

去到瘋狂俾人呃

由得佢地走
等佢地搬哂啲錢去外國後再向兩邊舉報呢個人叛國

其實應該要咁做
咁做就會變成滾雪球

唔係既話點解港共日日鬼叫唔驚，外國呃人，走30萬以上就最好

仲要有跟風效應
原本心大心細既都搞到想走

不過30萬人帶10萬MPF走，香港都無左300億

其實啲人明唔明BNO發生咩事呢
冇政治迫害冇俾人告唔係政治犯
點樣去攞政治理由去移民英國呢

一係有錢有技術
一係因國安俾人告
好好理解下英國佬諗咩啦

雨傘過左咪又係有

BNO 幾時話要政治逼害先去得？？

歐洲之星去荷蘭

又唔好講到英國夢咁好聽，都帶有半走難性質

咁發生咩事 英國先改政策？
無錢無技術唔識英文咁點生活
冇政治迫害冇人權問題點去攞資助
英國係想吸納人材同鼓勵繼續抗爭

係香港生活嘅普通
市民都可以去英國？
無講明但現實係咁！

我50我都打算去，但我唔係廢老喎

10萬會唔會少D,我都50萬,唔係先派蝕咗仲多呀

強烈要求福建計劃擴大至英國

咁30至40呢?

巴打你講緊咩？ 人哋嗰日國會講咗係no quota, all BNO eligible holders 就可以去

貪小便宜，肯挨任砌。70年代既獅子山精神

除非佢地有返幾百萬現金係手啦
如果唔係我唔信佢地會走
係個邊人又冇 錢又冇 溝通又唔得
交通唔方便 所有野都唔似香港咁落個街就係
最緊要係班廢中廢老淨係識落茶記同班廢中廢老吹水
係英國點搵 佢地適應力更加低
就算比你住倫敦 唔通你住中國城隔離咩

事業高峰期 點會走 好多會話搵多幾年錢 講下講下又無左件事

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

我真係識人60幾歲 係加拿大住咗幾十年 一句英文都唔識

我想問下廢中既定義？
30-35打份工冇乜資產算唔算廢中先？

現實啲去睇
冇錢冇技術點過去生活
平民百姓唔庇護可以點生存
簡單啲講如果係一個售貨員
月入三萬有二十萬存款有BNO
咁去到英國你覺得生活到嗎？
表面係無限制 但現實係有！
基本都要一年租，保險，税
首年支出二十萬清哂

因為佢地嘅人生就係香港買樓收租，冇其他內容

由得佢地啦
當送錢俾英國洗

咁人地有錢真係唔洗識英文

舉報師

爭取唔到五大訴求
爭取到BNO平權藍屍移民都唔錯啦

好似d總統出去外訪都唔洗識其他國家既語言

香港有幾多售貨員有本事月入3皮?絕對係少數
如果月入3皮mpf應該唔會得20萬咁少,
同埋唔住倫敦應該唔會咁貴租,有巴打講左食野自己煮,唔出街食係唔貴,
你想一去英國有返香港既生活應該冇可能,
但就咁睇就算係英國打份拎最低工資既工都可以生活到5年,

我自己覺得免於恐懼既自由重要d,
中共遲早會將香港換血,有自由意志唔想做奴才既只會被清洗,
覺得返大陸住冇問題既人可能接受到,我就唔得了

仲有今次係"逃生門",唔一定會長開,政策隨時轉,蘇州過後冇艇搭
剩係諗下以前要移民英國既條件,要求難幾多,(要專材+過百萬至上千萬物家)我就覺得好值得了

呢個真，人到中老年稍微有啲成就都已經老早搞惦後路幾個passport係手。

黎緊40土生土長，英文擺低左十幾年無講，又有父母又有細路，而家真係大抉擇
捱世界唔怕，但要掉低父母真係好為難，錢又唔多得一兩球，去到中段淆唔住都大獲，有無巴絲情況差不多

果班藍絲廢老真係諗住過去拎福利嘆世界
好心人地比你過去就貢獻下社會啦

佢地磨到5+1咪有囉

話英國生活貴果D係唔係用哂倫敦做標準?
點解唔可以住同工作去D 2~3線城市?
物價租金都差一截啦

再講工作同生活問題
講真當2公婆去
如果真係2個英文唔掂, 連D辛苦工唔需要英文都搵唔到
咁根本就生存唔到
1個英文得又搵到工都仲可以養埋另一件
真係生活唔到自然要番香港 或諗出路
使要我地D局外人擔心咩?
你唔比佢地最後都生活到既咩

送老婆仔女過去做太空人囉 以前好多人咁做
97前港女都係有bno

會走都係三四十有兒有女果d
為仔女讀書發展先會有決心走

其實如果單身去攞十皮嘢夠唔夠

諗住去到捱騾仔

儲多幾年錢，如果香港都儲唔到，英國點算？

儲多幾年走唔撚到啦

你去到都係諗住做嘢

你估真係移民呀 可以慢慢搣

儲多個錢無壞

呢層當然啦

由呢一刻起，慳得$1得$1

拎返mpf

已經做緊

同埋除咗日常使費之外就轉曬外幣